[IQ題] 點解夏薩特有份踢嘅比賽 皇馬通常都分失？

有冇人答到

李斯
陳國邦

因為有hazard

因為踢少個

因為隊友跟唔上

冇咁簡單

因為
夏世做球王

因為佢肥

分咩失 點分失 咁分定咁失

夏薩特 夏天殺凸對手 但冬天就會輸凸

分失？

可能我讀書少
第一次見人咁講

係咪同分居，分離哥啲差唔多意思？